靜俏俏細說記憶中

願望是要往遠的路

確信有一天 終必得到

遙遙長空高飛去 接近美國那一天

悠悠長空溫馨裏 才知他真心意